有咩黃嘅牛扒推介

如題

要堅好食嘅

堅石燒？

推

幾正 好抵食

即試

堅石燒啦

後街牛扒

屌你打手到咁出面

不過準備去幫襯

支持下燒山

tw嘅森美餐廳

Ruth Chris